27號大家一齊入元朗共和國旅遊，振興共和國經濟

我地組個旅行團去岩岩香港分割出黎的第一個共和團旅遊，未知會開幾多團，一團20人，
1）會帶大家睇睇水貨客最喜歡的水貨鋪
2）著名景點，元朗西鐵站同南邊圍
3）淨依幾樣景點都足夠流連忘返，歡迎拍照留念
最後請大家記得帶旅遊証件過關，關口會設在元朗西鐵站的下面巴士站，多謝合作

[727] 元朗好去處